c台呼籲守住連登

係屋企既人，守住連登

好撚中二病

好熱血😂

熱狗又入侵連登

守住圖書館

7公？

疲於奔命了

同何仔一樣做看更

危急存亡之時
樓主去滅蚊

泊洋咁清楚熱狗d動態牙

波台就係俾樓主d黃衫黨破壞晒

佢5毛尼

另外亦都可以back up朋友
update佢地
當局者迷，坐看台睇波都清楚d

好撚癲

痴撚線依班人唔出聲就真係幫到手

完全諗唔到兩樣野有咩關係

咁啱睇到

睇波都唔係看台最清楚啦 睇電視先係架嗎 所以遊行睇 tvb is ok

即係你有follow佢地啦

依個活動你出咗幾多力牙

樓主有無出去牙

滅蚊

熱血公民 呃錢就叻

吹大左

熱狗一日未令D蚊絕種都係鳩做

龜縮係屋企上網就叫守住連登

你個波台5毛又搞事

五毛/假膠一律統稱中囯人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於中囯人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗中国人一齊努力

最新名錄(定期更新)：

-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
JR #86841
高登色狼 #14482
三色貓 #46644
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細
一齊攬炒 #33874
特效必理痛
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天
揾嚟搞 #122718
黑豹
悠然
立法會已完 #28503
神樂
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒
龍骨 #102096
SMS
一鋪過
民國復興 #92178（夢醒時分）
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
平井桃
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
毛澤東 #90863
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
Clannad #54183 (橋本環奈)

部分已加入編號，另外括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，總之大家跟返編號block曬佢地就得，希望有更多巴絲補充

為免有中国人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

2&b

榮華

唔出去都可以講得咁好聽, 都幾佩服CC台手足D創意

遊行有用個個唔撚洗做啦

全部阿狗

抵佢地反雲失敗

雲加=黨主席

BoA hey

hey

2和b , 奶子

林尊係咪已經嚇到瀨屎

喂唔好咁